民意已經在我們一邊 先退下吧

如題 敵人已內部分裂 不用急如一時